由一開始的爭扎過 情便注定這不是愛

由我先鬆綁這心理遊戲 寧願從不著迷

不需跟你固定一位

由一開始的爭扎過程 便注定這不是愛

我以為句歌詞係咁..

你啱啊
btw*掙

啫係話 我開始問自己識唔識得愛 究竟重應唔應該繼續愛佢 應唔應該放手既時候 咁樣已經唔再系愛？

問得嘅話 即係你仲掛住佢

Sor 9

掛念 唔捨得 都係愛
唔想再理 直頭唔理
先係唔再愛

明白 我會盡力去試 當feel到佢真係死左心 我會自己離開
Btw thx ching

腎仔既橡筋

隨心